鄭恩地來港最恨食點心

你睇下人地都係用廣東話同特登用中文歌

甫出場，恩地先用廣東話跟港迷打招呼：「大家好，我係恩地！」續說聽到很多粉絲叫得非常大聲嚇一大跳，又多謝粉絲支持，將原本一場的演出加至兩場，不過這次恩地坦言沒有特別準備廣東歌，明晚只會演唱《Being There》的國語版本，又承諾下次必定會練廣東歌回饋粉絲。

邊位愚樂台Ching??

佢個手勢

小妹入咗鏡。。。

邊位手足足

屌奶星咁多囡囡睇恩地?

真係女多過仔